14/12/2019 CRE 討論區

開定個吹下水

又要考 BLT

on9

絲打

幾時有下一屆
之前唔記得左報

下年 6 月？

報咗唔想去，考極中文都肥佬

有無操下？

冇，語文差好難搞

去機場考真係唔太想去

咁撚慘

明明一開始算近我果區
postpone之後就扔我入機場 屌佢老母

+1 好撚遠

我第一次考F, 之後去書局買左本題目 做左幾日去考就2左

中文45分鐘做45題
前面2 part仲要睇文...

ching有咩心得. 是咪應該由中間做到最後 先返轉頭做閱讀?

+2
仲要勁撚貴
我覺得政府擺明想益黨鐵

cre 要溫架咩

其實有冇人溫

冇溫過
除左blt之外都係睇運㗎喇

+1 唔去算

祼考算，準備去外國搵工/讀master

中文差可以點操下，我都係一直fail

On9

level 2係咪好難?
利申dse 中英得3

夠晒 份卷係好難 但要lv2好易

拉curve?

準備祼考

唔知 但個分數一定好低都夠lv2

中文啱幾多先lv2

其實基本法會問得有幾刁鑽？

我考過好多次唔同部門既basic law test
成日都問基本法係咩機構整
附件一二係咩

Blt讀哂160條同3個附件ok?
文件洗唔洗讀

有apps做 好似學車咁
做完就知考咩大概

裸考

基本法係咪計最近既成績？
73分諗緊考唔考多次

fail 左2 次attribute test 今次all in C

但我聽係計最好果次？

想問如果今次eng1，下年6月再考拎f，咁計1定f?

唔同機構有唔同計法

今時今日仲考cre考政府工
良心去左邊？

好想今年pass 到jre做AO/EO arrrrrrrrrrrrrrrrrrrr!

我覺得面試輕鬆好多

未來特首

起到身就去起唔到就算

AO interview 好難
EO 有路捉
不過前提過左jre先
利申：今年考柒左，下年再戰

英文都係dse3
cre level 2.

不過我個時dse 細分5333 ,,

same
考九點

計最新

肯定？

如果聽日去唔到 會唔會blacklist 定應該點做

唔會blacklist

屌背唔哂blt，點撚算

我英文第一次考level2
利申：考過次dse 一次2，一次3

係咪閱讀最尾做好？

想問我英文5就lv2喇
如果我聽日考中 blt ap
肥咗blt 係咪下次淨係補blt就得

Blt唔會肥的

咁如果我肥其他係咪下次補返一科就得

第一次 中2 英F bw 87 apt F
第二次 英F apt Pass(撞多過做)
第三次 英F

聽日考1:20pm 唔知英文係咪又F呢

緊係入去做，好過益藍屍

今日四份卷目標pass其中一份ok

早晨

今次派到咁遠

博覽館

好遠

屌，到左

考天才波+1
利申係機場

天才波+1 希望pass到兩份

Blt有冇話幾多分先正常 溫得好Hea

留名先 準備報下一屆

北區撚係邊考

有冇觀塘官立中學同伴

我有朋友另外三份都肥左 但淨係得blt pass

hi

你睇返email啦

幾時可以報名

好似4月

blt 無pass 定fail 架

都幾多後生仔 屌仲捧住本基本法係度溫書

呢排工作太忙冇溫過 唯有志在參與

下真架？姐係得分？

好似好難咁

我都係 日日ot 難得放假就當然想休息下

係 得你拎到幾多分

姐係考幾分都唔洗重考？

無溫過 致在參與

等考試 好悶

裸考 樂觀啲 反正基本法全部都係大話

快啲開始真係勁眼瞓

駁唔刀

CRE 都值得討論
比啲大志考JRE啦

咁早放聖誕假？
睇下AO EO入職要求先啦

我22PASS晒
有FD今日考諗住去捕佢

有fd住青衣 派左去亞搏到考之前係咪都咁樣

BLT正常人都應該考到100%

今日考4份卷 淨係去兩份得唔得

Yes

對唔住我唔正常 應該考緊第三定四次既blt 暫時最高好似7成 想刷到9成 但係次次都好無心機睇

中文勉強完成

英文次次都F

同問

幾多分先叫pass

中文好撚難呀屌

中文係幾分先pass? 有幾條亂做

兩篇長文一篇都無睇過十題亂撞

閲讀理解好難

我都唔夠時間做reading
都係跟問題估邊個答案最似

究竟機場考的人要幾點先考完
1050先考完第一張放人

做唔切 漏好多 玩完

Aptitude test冇溫過
利申 數學好差

考4份咪到成2點幾

basic law難過上網d卷咁多

真係咁易100咩 連登啲人講到好易咁

好難咩？

定得我覺得難 我覺得呢份拎到80up已經唔錯

唔難但唔覺得100到

中文點先考到lv2 仲有幾題做唔哂

CRE 既 BLT 同平時in 政府低級職位會考既BLT 有咩唔同

下年再考過

考過6-7次

由廿幾考過七十幾

有啲題目兩個options都可以係答案🤦🏻‍♂️

好似唔算太難喎我覺得

好驚下一份

sample paper啲答案明顯d
預咗再考

你想考到幾多分

Blt對完應該100
最尾果題2004年係撞岩左
好多A同D

英文係咪應該最難

唔記得2004 咩法

仲以為睇完一次基本法就會識哂
點知問埋哂咩04年釋咩法 好彩撞岩
成份應該錯左1題

啱一半都唔知有冇
民間團體要用中國香港名義依家先知

呢個好彩背左

Basic law好難

咁個題正確答案係邊個

用hksar名義參加？

發展關係

最尾個條答案係乜無溫到

有寫明既就考左,
18，19，26，44，104，105，149

本身就考到2點半

不過以佢咁慢，應該3點3都未走到

我唔洗考apt test 等侯中

有無人記得BLT第2條問咩

我都想知咩法

+1 考basic law + English

行政長官產生辦法？

最後果條填左特首空缺

我寫左居留權

有7字頭就唔再考喇

+2 大家食咗飯未

Oh原來係咁

想訓覺跨區考 不過本來係大學考

我都係撞，覺得呢個最重要

18係問乜 我都寫低左唔sure
睇完都唔記得答案

估唔到出2004可能我溫得唔熟

好似係附件三？？

好凍 起身去考 考完返屋企繼續訓

好撚難

apt test無帶計數機

Apt test唔夠時間做
收晒皮

篇英文直頭冇睇過鳩撞

用用下冇電

幾多先夠pass

same

好難啊

屌呀份apt test咁撚難嘅

屌你老味啲數

除左中文都唔識計
全撞

我都無帶

戇撚鳩

起碼有十題題目都未望過 又準備retake

帶咗計數機都唔識計
中間啲3pieces 睇到傻撚咗

做左stat，data sufficiency
中文有6成
其他9撞

份卷係咪人做架

6 7 25 46 121 係點解

Blt其實計最新定最高成績，有d驚今次仲低過上次

拎咗計數機機都唔知點做

同問...

最新。D公務員講

準備retake AT test

紀律部隊BLT有冇得代替

有帶都用唔著

而家先諗到
6*3=18 +7=25
7*3=21 +25=46

屌 我係佢收緊卷果時先諗到

啱呀

考英文啦 加油豬

死啦考完覺得4份卷全部要retake

呢個真 咁短時間點諗

邊度夠時間諗 屌

+1

啲數真係難到仆街

中間果啲data sufficiency 好似仲浪費時間

做漏十幾條

好撚難諗

我諗得慢最後先做呢個

apt份卷超過一半 睇都冇睇就撞 GG

諗住做數先
點知數又唔識做
仲搞到前面中文做唔切

你仲有最後都算好了 我睇都冇睇過咁濟

ching咁有恆心

睇完都係撞

過去既apt係咪差唔多咁難
係既我報定下年操
今次祼考唔掂

Apt test係拉curve定absolute??

想問中英AT 會唔會拉curve

約定你6月見

屌 app test撞左成十條
Verbal 同data curve graph2 個道完全無睇過

鳩撞左一大半下年見

下咁我要考過

其實班AO/EO係咪做得完

難L到

準備入場考英文了
大家good luck

Aptitude test 好難

秀明道

係咪啱一半就past

今年真係當試水溫

我冇一半

約定6月再見啦

有無人可以話畀我聽 圖點做

Hi

個part都係9做算
跟本唔撚夠時間

考到一百分為止

大家六月再見

6月再見

個個都撳手機，我拎本書岀黎溫好似好柒咁

六月見

屌，apt test有3題望都未望過邊啲答案少啲就撞邊個

屌 六月見

唔覺，邊到有人識做+做得哂架
除非認真操一二個月

Apt 10幾題撞晒撞晒全部B

app test得番5分鐘但有2 part 未做

Apt test 撞左6，7題

六月再嚟過

無溫過 第一次F 第二次1左 無溫過 DSE Chinese 2

Sequence個度第1條諗左2分鐘都唔識 最尾無時間諗結果成Part撞晒

all in晒C

All in 晒b

Apt test正常都做唔曬同好多唔識做 但係pass嘅話唔係咁難

想問基本法 有一條問《基本法》沒有明文規定保障香港居民 答案係咩？
我答左種族歧視，應該錯左

Blt錯3條
Apt test錯十條左右應該pass到？

我都係呀ching

你啱

岩 你冇錯， 基本法冇寫種族歧視。
其實係common sense. 種族歧視呢d幾百年全世界國家都解決唔到既問題點會寫落法律條文嗰度

之前肥左APT 但中英都lv 2 等下次

有冇人知會唔會拉curve定係有cut off point. 中文想考到lv2

Yay

完

英文做唔晒

希望唔洗六月再見

秀明道考完英文
唔識就係唔識

apt test唔擔保 中英應該得
利申:中文做唔晒

有無彩雲考完嘅巴絲

？.?

基本法成績係咪一世有效

英文第一part comprehension 多唔多 c?

英文最後10題全部撞晒

上次考醫學，今次考太空 d字冇隻識咁濟

大家下年見

我連續幾題都C
盡力做 唔係撞
（第4次考英文 對上次次都F對唔住)

太空好過醫學既（個人認為） 不過

一樣考左舊年 好地地出返正常社會熱門野唔得 陰9我兩年

我個腦鳩左
做唔晒 閱讀理解last 5 questions all c

好晒時間做呀 最尾兩篇冇時間做，明明易咁多67

不要不過

咁虐待文科人好咩。。。

拎隻2真係好難，唔想再1

學JRE出下社會野好過啦

英文考左3次都係1, diu 你
利申AL: F

No worries la
Dou hai 拉curve 姐

幾時出result

我唔係讀理科 我只係讀過bio 仲要係好差個隻
下次最少要考blt

英文做少左5題 屌 係咪冇2

有冇撞？

cre blt同in政府工考的blt其實係咪完全唔同?

英文唔難好多字唔識解都會明
文科仔

冇填 冇撞

同場

in個個係學位以下？淺勁多

炒左中英 屌冇2

apt唔撚掂

中英1 apt test pass可以apply咩工

其實係 咁啱我科CAR讀dynamic earth
利申: poly

點解唔填唔撞

我仲要空左3題 死唔死

英文篇文

係後面唔知邊個先係最好既答案
我覺得好多都得

英文同blt係最輕鬆 做得晒

我最尾10條亂填
絲打你坐咩位

英文難過書局堆mock

有冇人係九龍工業學校考？有個絲打好靚女

一take pass既試有咩好討論
中英文淺過dse咁多
能力測試又淺過SHL
碌多幾次基本法做下app d題目囉

我9撞

我都係全c, 你st louis考?

blt最淺< chi< eng< apt

Row 5中間位:btw 彩雲個場好多雜音 張枱係唔穩架

九龍工業學校

大家下年6月加油啦
一睇英文篇文頭兩句，已經心知不妙
立即做grammar先
但應該都係肥，6月見

想問blt大家覺得幾多分先唔洗考同幾耐會岀成績？

Apt 我估計啱10條就pass

1月7日

apt test更加係 博命操都唔識做

邊行 唔見有靚女wo

的確係 同ielts ielts我好耐之前考過。已到期

第三行中間

可能佢講緊你

係就去馬啦
係連登搵人做咩事

我反而一做書就ok 我覺得係睇運同精神。。。
可能出面返工interview 時要做apt test
我個時apt test 做左中文先...

灰白色外套，幾次都遲到個位囡仔

如果fail左apt test, 之後可唔可以淨係考apt test嫁

彩雲個場好多靚女

有

Apt test 最尾5題唔夠時間做 撞哂b

夠pass
我有一半未睇過

哦

apt 岩十幾題已經合格

原來你就係個個靚靚絲打
冷氣聲又嘈 啲麻雀又係到叫

Apt係拉curve?

英文撞左好多
下年見

英文好多都係憑感覺填

屌台上講嘢條友好煩好晒時間 4 round係咁講/等

我撞哂A屌

博覽館個d遲左半個鐘完

考緊果時隔離果個係咁un腳

亞博on9既位在於完左之後又要出去排一次隊入黎
基本上行出去就U turn排隊 好無效率

出賣朋友系列

唔明點解唔派哂卷先叫人入，邊做邊Check id唔得

藍屍，不是朋友

連登講到冇22p100 同弱智冇分別

人一藍

係咪下次jre開考前，仲可以玩多2鋪，combine哂result有22p就有得玩jre啦？

遲左半個鐘先開考，但仲講遲到生寫呢樣寫個樣 x2次
聽到監考個班都忟

仲未食野

呢個真
我係第三行既靚仔

Blt好撚易 最多錯一條

Same here

Apt 真係會唔夠時間做最後十分鐘發現仲有兩part無做
利申 岩岩六月考完

荔枝角？

sorry lor

哦你老母p牌仔哦哦哦
返去溫你錯別字啦傻鳩

Cre 個份難d

Blt如果73分考2a3o位夠唔夠做

你食矖成本基本法？
我淨係做左網上mock paper
錯好多

想知中英文係咪拉curve

特首果條有d伏，本身一見40歲就圈左

yes 基本法幾重要 會錯幾多條

me 2 番check佢老味先見到 同埋有個位歲數夠但住得18年條撚樣都係錯

會show錯幾多條

+2

blt 5分鐘內秒完

巴打係咪仲打算考popo

你又知？

cre 2 其實唔難

Dklm 成part numeral 得2題識 妖

坊間書局啲書好撚誤導人

numbering識晒 其他全部唔識

最尾個題

+1
我後面已經係靚女

想問中英文要岩幾多先拎2

6成？

有 frd 試過無帶cal 但 pass apt test
Ps 佢讀 law

六月有帶，冇禁過，9撞pass

apt test真係唔同層次 真嗰份難好多

佢啲邏輯應該好勁

6成就2咁on9？

我上次冇帶都pass左啊

我覺中文拎6成唔易

要6成咁高？我預拎到4成

中文除左reading深少少之外
其他唔算大難

希望佢快d岀，中英唔介意fail，只求apt test pass，唔想再考呢份

真 完全唔同level

點做到？
你天生資優？

份卷都幾好玩
想拎返屋企做下

嚴格黎講冇cal機都做到邏輯 verbal reasoning 同data sufficiency 但要做到啱真係難既

會唔夠時間，特別佢喺最後應該最易既2 part加辣真係好癲

洗鬼帶cal

agree 最少我睇得明

仆佢個街 諗住table and graph最易計 一開始就做先 用左接近20分鐘做 唔夠時間做其他

我都係
不過肯定到答案

果到8條識3條，最後graph2撞哂A，收皮？

我照拎 柒得過到時要考多次？

唔洗 不過越高越好

Ching覺得幾多分先唔洗考，因為見樓上有人話睇最新，廢事blt考第二次仲低左

好似唔係A

冇

屌，下年見

唔洗驚
Passing score好低

我上次裸考67，覺得有d7就再考

好似graph 2 有兩條係c

你帶去見工個陣 帶最高分個張咪得lo

Verbal reasoning all in B
有冇中

我allin A

6條希望中2條

好似幾多A，講緊我20秒睇哂段野就答

可以retake
Numerical 多唔多B,C
呢兩度完全冇睇過

我自己就答左1條C，巴打你有8分坐底，驚西

撞晒B

我驚冇一半
做完graph
之後做data sufficiency
當做到尾2果條data sufficiency
佢話得番5分鐘
嚇到我即刻做中文題

B都有

唓 我有個friend讀樹仁低低地都pass到
唔知佢鳩撞定點la

想問下頭20題多唔多C

有冇人知幾時出結果

中文好似多

考 試 後 的 一 個 月 內

6成咁少

我用手機搵書

係幾多

可能1x題

不如講下apt test份卷有咩策略？
應該做graph>verbal (文短得3個choice)>number>中文
正常冇哂時間，跟著睇運？

佢地考既係JRE, 另一層次來,先係真正難WOR

Argumentative essay
仲有可能唔知問題問個key concept係乜
例如今次考被遺忘權
我都唔知係乜

佢有data file 話比你知大概係乜黎

咪即係一半

佢會show 晒所有分係同一張？
上次考4 科
今次考1 科
咁黎緊出果張分紙會係1 科個分定係連埋上次所有分一齊出？

張紙洗乜帶出黎，政府有哂紀錄

咁佢今次出分只係出你考果科的分定係所有分數一次過show 晒?

你係9撞架？

有冇combine cert

可以combine？但同一科第2次考就計最新果次？

今日考完頭三份 狗衝去考學校份online test
裸考表示唔太難 份份都有時間淨 希望BLT好啲

BLT計最新定最好？
其他22p唔會再考

份份都有時間剩

Apt test 1 半就pass

我估好多人一半都難

真心難 計數個啲真係會做到哂好多時間
搞到最尾有10題都係撞

今次考咩就淨出果科成績

另外send email叫招聘組出成績信 佢會比最高分既成績

N年前考過，apt test超過一半鳩撞都pass到

apt test 其實都唔知叫唔叫有時間淨 number 個4題多數唔識每題諗咗一兩分鐘就鳩撞 做完份卷都無理呢幾題

Numerical 5中3題
Data suff all in 左c
反而中英verbal 唔難
最尾個graph 就

以前唔知，今份卷中文仲易過其他

最尾個graph 我做到第二題先知係cumulative

中文卷題題都加個人物 咩小明牙較痛 係咩事

8 大學位 同埋 海歸
Requirement 好高咩 自己冇就唔好覺得其他人都冇
相信有考過jre既連登仔都覺得難
Cre就算啦 識字既話基本上全部lv 2

講緊AO EO入職要求係要過CRE apt test 呀

路過睇到真係得啖笑
cre都pass唔到你自己諗下係份卷太難定係自己太廢
廢都唔緊要 肯去進步都還可 反正可以係咁考
當然你話討唔討論就是但啦 都係普通考個試點都會周圍問下人
無人討論個post都會沈架啦

個apt test係難 不過要pass就好易

同jre 2個世界黎

而家好似唔準討論咁
未考過會想知大概考乜，考完會想對答案
但遇著批老屎忽係度懶型

方死人地唔知jre 好撚難咁

無啦啦係度入黎屌人考cre係咪on9
係咪文盲黎 知佢考jre好威威啦

哎呀! 我依家先睇到呢個post.

其中一題問香港居民有合法既咩權: 投票權, 被投票權, 提名權, 被提名權

好似係:
1) 投票權, 提名權,
2) 投票權, 被投票權, 提名權,
3) 投票權, 被投票權,被提名權
4) 投票權, 被投票權, 提名權, 被提名權

係唔係答案1 ?

選舉權和被選舉權

唔怪得睇到我r哂頭

正確

唔好意思. 係我搞錯.

再問一下, 當時我記得揀左個答案只有2個權架ja.
有無人記得個一個答案係唔係岩?
我記得其他個3個答案有3至4個權比你揀

上面咪講咗 盲西？

基本法無明文規定果題 係咪種族歧視呀？

Yes 100%

被提名權咪即係公民提名，點會係答案

咁我應該錯左一題

呢啲我冇可能會識做，咁迂迴

Before 14/1

外國jj收到成績未

今日收到信

Metoo!

你地香港考定外國考

香港14號考！

估唔到咁快手

英文好多亂做 都考到level 2

22p100

apt test無帶計數機都pass

勁

唔識又唔夠時間都level 2 同 pass

今年係咪易左 所以好多人都22p

BLT 得53分係咪要重考

之前認真溫就肥佬，今次亂填加唔夠時間就level 2，終於唔洗再考

同問 係咪要考到100分先得

22p

22p93基本法咁係咪已經ok

87以上都ok

祼考肥哂

73夠唔夠見eo

87係in咩hrade既指標？

blt唔會影響你有無得in 係會影響你要in得幾好
blt係interview其中一個分

u r not alone

又係肥哂？

睇post好多人鳩撞都2
點鳩撞法
我就全all in a
定係要all in c d先得

係lt仲要得50分

9撞都要睇運氣

人生第一次f仲要cre
2019 fg最後一sem都全b有a
利申 工程degree

我全部re

中文空左十題有多都1到 omfg

想知CRE係咪計最高分果個

中文：Level 1 -> Fail
ENG：Fail -> Level 2

應該係，所以你宜家係2F

我係上次F1 今次係2F
計最高分應該係21？

準備定報下次

應該計最新，所以你應該要再考中文，記得樓上有人講

22p93blt差最尾果題

唔洗重考中英apt已經還神

會唔會re blt，我都係93錯釋法

唯有再考多次啦

但計最新，怕考唔返93

1st attempt 22p100
全部做唔切ccccc

22f100

頂有冇咁多人100啊

已知blt 佔 eo 面試分數 10%

究竟係邊個話計最新
定其實係我真心左

如果想做政府工，基本法最好拎幾多分

仲未有信

明明BL錯一題,但87分 有冇得覆卷

93分都想再考

Apt test F

係，但又未完美，見個個都100

Failed 左ap test

22f93

4科全fail

#metoo

22p....然後jre放左飛機無去
好Dum春

Retake apt test 終於 pass

apt passed

裸考 eng1 p 63
想問下apt係咪永久有效唔駛再考

我都係
不過都無後悔無考jre

收email定信？

How abt AO?

Cre 第一次60分

第二次 66 分

60分入到eo grade

Blt 80係咪錯3條?

有無得combine 兩次成績？
今次考左12p93
下次淨考返中文

F2P 67

英文最自信滿滿反而fail ....

yes，佢得15題，題題一樣分

裸考22p 67 考唔考多次blt好

80 分以上好D

你2同pass左就冇得比你再報

F2P 87
中文做果陣揼波鐘太耐炒左

可以齋考blt right?

你只可以再考blt,因為會報唔到22p個3份

2p80
下次考番blt

2F93 肥apt test 好羞家

2P67 要再考BLT

其實中文堆野算易，試下溫翻中學d野？

我都係。。炒ap test...

12 f 67
咩都無準備就入左去
連筆都要問人借
去到apt先知要用計數機 屌

22P BLT 60係咪Officer無望

駛撚用計數機咩
22p100 easy

咁勁
下次要溫左書先去 唉
有無雞精

其實唔洗溫

剩係睇左basic law
其他打天才波

22P67
BLT下次再考好d

22p80
Apt 有八條做唔切，全部填B，撞彩得咗

有冇10%咁高呀

11F40

22P80
80姐係錯左幾多題

自己上中大資訊睇

3題

提提大家 唔好輕視BLT個分 因為考aco分分鐘可以靠佢拉到有do 本人就是成功例子

Apt test肥佬

Blt 73分夠唔夠?如果Aim紀律部隊officer
唔想再考了

點樣考考下aco會變左有do做

73分如果做eo/2a3o夠唔夠？

DO = Direct Offer

你blt幾多分？

22p80

未收到信

有冇咁多人22p啊

你咪又係22p

我Dse 4 fail左

22f 60
幾時係下一次考試

應該夠做 73都有人考到eo

11F53
下次考又要考4份

報左eo 得67係咪機會甚微

blt 佔面試分10%咋喎
有料嘅其他部分分數搭夠晒啦，使乜靠呢少少分

22p73

我可以同你講，政府d 分鳩俾的
想請你一定砌到合格，反之亦然

做乜咁on9?

咁你考到政府工未

無關係

葡萄牙?

我做緊officer 葡萄咩 你ao?

btw 一次 22p60 祼考入去撞都咁嘅成績 無sai過時間溫

咩direct officer?

冇溫熟就入場結果22p73

22p 67 blt要再考過

22f87 apt 衰手神

Basic law終於70分..
明明第一次考就一炮過22p, 就係basic law 背野咁19..

Apt fail

計最高分嗰次

上面大家係點知錯咗邊條？記？

有冇人試過appeal?

全mc 點appeal...
check mc d機好小出錯
除非你刷得極度唔乾淨

22p87

1ff40
可唔可以求情話我智商淨係岩做政府

22P87

終於唔洗再出現係CRE post，大家再見

如果之前有apply 過post但未考cre, 而家有grades洗唔洗自己upload啲grades上政府recruit個網？定係佢地自己會check？

通常要你報個陣已經有成績先計
睇下份job ad點寫

跟指示做

而家仲未收到成績 會唔會係寄失咗

溫馨提示: 各位朋友, 請保留CRE成績通知書----->>>
問 24 ： 我是否需要保留綜合招聘考試的成績通知書？
答 24 ： 你必須保留綜合招聘考試的成績通知書。因為當你申請學位或專業程度公務員職位時，你需要出示該成績通知書，以證明你已取得所需的綜合招聘考試成績。
問 25 ： 我是否需要保留基本法測試的成績通知書？
答 25 ： 你必須保留基本法測試的成績通知書。因為你須於參加面試時，向招聘部門／職系出示該成績通知書。
FROM:

Retake左幾次既人咪要幾張交

連登仔個個都22P100

我今晚返去睇下先

未收到+1

HKU final year 垃圾科 22P100
7月已經開始溫
但10月因為蒙面法delay咗冇溫一排, 冇哂記憶
又要忙大學exam
結果考前2日先重溫返

利申: 中文9撞5條+apt test 9撞一半 (全撞C)
終於唔洗乞食?

唔好咁老定以為cre好有用
咪話我話，個政府咁撚小器，帶頭杯哂黎緊罩業嘅人都唔定

反正你永遠唔會知自己面試死因，甚至暗盤係開咩

咁抵撚你死啦 香港咁都唔出嚟幫手 良心都無 入到政府都係仆街藍絲 同埋根本cre就唔係啲乜嘢 無人會理cre 面試先係重點

起碼過左cre可以無限玩jre先
急不及街好想玩玩了

利申 肥左中文，六月要retake返

大把公務員都照出 督察級都照出 關咩事 唔通人地又想窮三代？ 咁多藉口

咁撚自私…唔知講咩，你無資格話自己黃啦仆街
祝你入唔撚到

死偽黃

完全無溫 打算玩下 點知 22P67

我係你就真係唔會咁大聲講啦

cls

我都仲未收到

你做人處世咁樣 入到去好難唔比杯喎

可能佢志在workman

咁考cre托咩

弱智無得醫
香港咁大件事都唔企出黎，仲要好自豪咁講一次都無
你真係無得救

讀hku讀到咁傻閪都有

你無資格話自己黃 你只係自私撚
就算比你入到去
未過試用：我仲未過試用 驚比人炒 所以唔出聲
過左試用：難得過左試用 我想安安穩穩 所以唔出聲
上到高位：而家係我收成期 唔好搞咁多野啦
Shame on you

仲未收到成績

咁你仆街啦

巴打屌得好

報EO 收到reqret letter

我都係

咁快？

做緊政府工未過probation 都出加入新工會

仲未收到。。

中英輕鬆2
不過基本法得60幾

偽黃就偽黃啦，等民主順風車？
Btw, 7月就開始溫就唔洗講咁多野啦，呢d裸考都過到既試（除左basic law)

雖然過到cre, 但jre應該都係等收regret letter

考左三次 終於22P100 利申 DSE 中英level 3

有冇諗過大部份AO EO 都唔使考 CRE 中英文？2 2 有咩咁值得開心

講下你3次成績